大家有咩想同前度講

愈諗愈慶幸自己有同佢一齊
起碼唔洗A0到畢業
好彩佢飛我我先會開始意識到要增值自己
我又學識放低
真係多9謝
大家有咩想講

屌佢老媽子臭化閪

屌你老尾死臭閪

快撚啲死

臭雞早走早著

大家洗唔洗咁執著

今日唔知聽日事

希望你將來可以幸福

我原諒你 我知可能你根本冇傷心或者你從來都冇諗過需要我嘅原諒 錯在我冇真正認識一個人就拍拖 錯在我實在無辦法控制自己嘅情緒同埋相信別人 但好多謝你我搵到一個對我好好嘅人至少佢而家真係對我好好 我會用心去愛佢 好似愛你咁 甚至更多 多謝你令我搵到我一生中都想一直守護嘅人。

希望你可以變番直

你整彎佢

on9

我仲係A0

咁大家有咩想同我講

邦me含ok?

正仆街呃蝦條

仆街死啦

走得快好世界

支持大男孩主義

孤掌難鳴
再唔係#metoo 佢囉

只係想講一聲對唔住 冇好好珍惜你

辛苦曬

條路自己揀 仆街唔好喊

學下點做一個女朋友先好拍拖

爭我3皮幾時還？屌你老尾

我愛你 好掛住你

小額錢債

笑咗

不如我地...

做愛？

掛你老母咩

你比天收個日我開香檳慶祝

多謝La 飛機

有得告我都想 條友北上走咗佬
希望佢俾人割Q晒啲內臟

因為分左手先明白好多野
分左手先學識珍惜同點先係愛(當然愛係好高深 仲有排學)
唔肯一齊解決嘅個問題永遠都喺到
其實我都唔太了解你 又或者你要嘅唔係我依類
我亦都冇權去批評你係點 你係點你所得到嘅就會點
其實都仲係覺得你自私同唔尊重人
不過可能係因為你唔係好鐘意我先咁
有耐性啲啦 你知你又唔係成日溝到女
成日唔出聲 第時娶唔到老婆
同屋企人講多啲野啦 佢地永遠都喺你身邊嫁
我開始做得返之前嘅自己 開心返好多
同你一齊唔係唔開心 係太受你影響
我會好好做返自己 每時每刻挺直條腰黎行
記得開心啲 唔開心嘅野要舒發出黎
希望你搵到方向 唔好浪費左自己同時間
thanks for this summer love
希望同我一齊果陣你係有開心過啦

賤人自有又收
三萬好少青春先重要

我係長氣鬼 依樣野係改唔到嫁

祝你幸福

加油減肥，我都減緊

學下點做人先係老母個閪窿捐出黎啦廢柴

大細波都算 仲要大細超 屌你老母

多謝你令我知道最親既人先最不可信

最後果段話

有樣野係假的

你令我發現有時一個人仲開心過拍拖
我應該早少少飛左你

係 以前少不更事 無帶眼識人
呢友仲要偷走我部mb同電話
正仆街 搞到我要即刻換鎖
之後去佢公司搵佢已經搵唔到
連佢屋企人都唔知佢去咗邊
而家講起都仲好撚燥

對唔住
多謝你

你知唔知廿幾歲仔郁啲就係街喊你要係好撚柒
恭喜自己終於唔撚洗再湊仔

巴打我好似認得你個名

冇你嘅話就冇可能識到而家嗰個。多識你
多謝你好狠心咁對我，令我好快去放低你個pk 有報應的 加油

多謝你

希望你每日都開開心心

希們我從未喺呢個世界存在過，咁就唔洗遇到妳

派人帽者 必以帽之

我個名有冇咁易記

sorry 講完

屌你老母

得啦 我係鐘意左第個

我仲好愛你

生日快樂
同女朋友要幸福 唔好再周圍溝女

不知所謂

雖然好僧你 不過冇你我冇今日

好多謝你令我明白到自己有咩不足 我會努力去改變 做更好既自己 希望你將來會揾到個啱既女朋友～

Sorry
希望你快啲搵到個值得你去愛既人

屌你老母偷食

same here ar
直番再同我重新開始好唔好

對唔住

死癲佬你幾撚時死

點解你要變心呀 仲要平安夜先講分手
好想你番黎 但似乎已經冇可能 開頭講好左最少會一齊到5年 我有守到承諾 你呢...
希望真係有平行世界呢樣野 另一個世界既我地一定仲係會好幸福

我愛妳
就好似當初一樣
同十幾年前一樣
雖然妳十幾歲就同妳求婚
但我係好認真架

我屌你老母 你仆街死啦
晒尻我兩年時間 收撚咗頂帽返黎
真係多撚謝

你到底邊句真 邊句假 我到而家都分唔到

你放過我啦
飛又係你飛我 而家搵又係你搵返我
我想忘記你啊

要幸福

Exex:睇你幾撚時死 你一定會有報應 若然未到只係時晨未到

無撚用架你，新一年快啲死左去啦

我其實好愛你 我唔知你做咩會覺得我冇愛過你 但見你咁我都要忍心同你講再見

暗戀我嘅係你, 主動拖手嘅係你, 最後講分手同派帽嘅都係你
我知你係第一次拍拖, 所以呢三年嚟都好錫你, 乜都就哂你, 結果呢 ?

分手嗰日一大堆藉口話我唔夠愛你, 所以先接受條厹, 仲要明知條厹係痴線嘅最後都要搵返佢

咁多年我都睇唔清呢個人, 不過分左手之後先發現我仲有好多朋友 晚晚陪我打機吹水
之後拍緊拖嗰陣雖然少左搵你地, 不過我已經盡量兩邊取平衡... 好多謝你地依家日日陪住我

最後一句, 我祝你地"幸福"

死臭雞 全家都俾狗屌

多謝你同我講分手令我知道身邊咁多人咁錫我
真心，分左手個人仲舒服
唔係分左手我唔會識到依家個咁錫我既男朋友
多謝你離開我之後既人生
最後，我祝你一世升唔到職forever A1，繼續同你班好同事繼續精神啦

就黎半年啦，我仲係忘記唔到你。
一係你就死遠啲 唔好做我聽到你啲消息 或者見到你
一係你就快啲返黎。

我有時會好憎你，但其實我都仲好鍾意你。

你可唔可以快啲同你個CEO男朋友結婚？我想像唔到個陣時我會有幾痛苦，但我更加唔想一直放唔低你。

我唔撚柒鳩屌你個老母個含撚笨柒個生字凹模難酬花花劉白粥梅毒性冷感係都唔撚柒得嘅

你同我分手之後，聽講你極速拍左兩次拖又好快分手，最近睇到你去旅行唔知你係咪又拍拖？
唔知你仲有冇記起我

我仲好掛住你喔 你有冇掛住我呀?
你日子仲好大壓力嗎?
一諗到我地可能一世冇機會再講野 到底會係咩光景呢?

多謝你
但我都好憎你

屌你老母 死豬西大面怪嬰

多謝你一路以黎都咁愛我咁遷就我
多謝你即使身邊既人不斷同你講細細你四年，姊弟戀加LD係冇結果都好，仍然咁相信我會帶到幸福比你
多謝你一直忍耐住我既唔成熟
多謝你每個月都會怕我寂莫，坐飛機黎探我
多謝你一直以黎既忍讓同為我流過既眼淚

原諒我當初唔細心唔識照顧你
原諒我太怕失去你管得你太緊
原諒我太自私唔識喺你既角度出發
原諒我唔可以喺你最需要我既時候給予你幫助
原諒我成日好似小朋友咁要你照顧

Vivienne 祝你幸福，我愛你

祝你同個樣做得你老母既女人百年好合

多謝你令我擺脫A0

食屎啦你

Miss you

我屌鳩你

多謝你令我唔再輕易相信愛情係會有好結果

你真係hurt得我好深
我放低唔到，甚至而家有新一段關係我都會投射出黎
我覺得所有男人都係衰人，都會衰偷食

同條仔開心啲啦
每次見到你同條仔po相就諗你比我口爆加射到成身精
唯一遺憾就係之前對你太好無破你處

真心對唔住，可唔可以原諒我

哇 手足個case 同我一撚樣

你條臭西唔好再害人啦，同你分左手二年，換左幾個男朋友，你D性格咁火爆，又神經質，爛口暴力，其實唔適合拍拖!!!BTW，我好想同你D男朋友講，你條女曾經比我砌到好爽，玩到殘哂。

幾時仆街死

屌你，仆街死啦

你幾時死
我好珍惜我而家擁有既野 你好好珍惜你剩餘既人生
希望你一世都咁黑仔 上唔到位 唔好怨天尤人因爲呢個係你既報應
終於明白點解你一直都咁無運 因為你同我一齊之前已經好仆街 咪撚再瀨係我剋夫命

屌你老母啦 第一次見啲咁仆街既男人
但多謝你都令我成長左好多
如果你繼續唔改你啲問題 仲係咁自我中心
又唔識反省 咁你就開開心心過下半世啦

你老母 竟然當冇發生過

你現任又咪係俾佢前任射到成身係 打和啦

無喎
邊似你次次食n手西

雖然好後悔同過你一齊
但冇你我都識唔到依家嗰個真心愛我既另一半

不過你幾時死？
你啲仆街唔應該生存

他朝君體也相同

最後你個ex點

好似有新男朋友，雖然偶爾會諗起你會掛念你，但都會希望你開心，你值得擁有嘅。
陌生人上

恭喜您結左婚 得閒可以打下友誼波嗎？

我好掛住你
其實我一直都等緊你返轉頭
我會變得更好去等你架

手足又同我差唔多
又係條女搭我糖先

我想你

希望你下個女朋友會令你明白咩係責任

仆街仔祝你條j變左栗一燒

分左手咁耐到依家 你都仲係咁撚柒 仲有撞到我唔該咪撚再偷望我 擺明唔撚想見到你先扮睇你唔到 望望望有乜鳩好望啊鳩頭？
利申你依家條女
屌你老味睇完我自信心都降幾成
咪撚再俾我見到你啦撚樣

Hi
Bye

一齊個陣，佢對我好差
仲好記得佢分左手後同我講
「我所有ex 都背叛曬我，得你一個對我不離不棄，我個陣冇珍惜你，我真係好對你唔住。」

我想同你講，我同你講分手係我人生做得最好既決定
得我冇背叛你？
Sorry，我同你一齊個陣我有搵過好多人
大大頂帽幫你由頭戴到落腳趾尾
對我差 你唔會有好下場

我唔想識到你
我想我初戀俾現任男朋友

仲未死得？

雞

臭雞
死臭雞

好好照顧自己搵自己要既幸福啦， 多謝佢地當鐘意過我呢個廢柴， 好彩最後唔係同我一齊， 唔係佢地應該冇而家咁幸福

如果我地相識嘅時機係而家就好，或者結局會唔同？
我覺得我地做朋友會好過做情侶，係咪啊？
因為你唔再係我身邊，所以我祝你過得唔幸福，唔快樂

做人咁賤有報應 祝你仆街殘廢死唔去日日係醫院打針吊鹽水聽老人家鳩叫

希望佢生性病死

希望你下位女朋友會頂得順你

辜負咗你四年、對唔住 希望你搵到一個更好嘅男仔

好掛住你 但你真係好狠心

快d俾條老MK搞到大肚
成日同我講後悔
轉個撚頭又同返個老MK一齊
仲要俾人瘋狂中出
好彩我唔會俾你呃到
我屋企又唔鍾意你
食左你隻豬，多謝返我轉頭啦
俾我快d飲你個餐啦

我愛你

我知我係仆街仔 但由始至終我心面都係得你 做咩都係為左你
個日搭住個女仔膊頭真係唔係你諗咁
點解你唔比機會我當面好好解釋就分手?
就算我出面有幾多女
都唔及你1個係我身邊
我好掛住你

sor

我真係多撚謝你
其實已經過咗好耐 但唔知點解我仲未放低
仲係我心入面纏鳩住
見到你識咗條新女我心入面仲係會好撚燥
我係痴撚線我知 想同你講你真係影響到我好撚深我屌你老母 心涼既係條女柒過我 我知我好撚可悲 但我控制唔到自己唔諗 係呀 真係多撚謝你呀你條仆街

幾時還返錢比我呀屌你老母

我都想講，著我,食我. 一餐飯都冇請過我，一樣野都冇買過俾我

愛你

我都係
分手之前仲偷撚左我部ipod

Guess I should say thank you for the hate yous and the tattoos

好撚仆街
我個陣 送左四對鞋，每對都700up，一條好撚貴頸巾，又係英國野嚟， jack wills 袋，個袋原本紀念我第一次去英國，佢見到又話好鍾意，之後拎左，數之不盡，起碼用左at least 5 6000千up。到依加佢同條老MK player 又送supreme 又請去旅行，我真係o撚晒嘴。

多謝你曾經那麼愛我
雖然你最後傷害左我，但我希望你以後會過得好好，搵到一個更啱你既人
今次就當係你人生學習既其中一個經歷，你會學識點樣去愛一個人，唔好再咁自私啦

祝你食多啲仔
幸福快樂

然後變黑鮑
臨老冇仔女送終冇人要
仆街喇臭雞

miss her

死港女

臭鳩多謝你 唔係你同我分手
我唔會識到我依家呢個男朋友
我同佢依家好開心好幸福 你都要加油呀
快啲幫臭雞埋單啦。
祝你早日兒孫滿堂

jm9

你再也找不到一個像我這樣對你的人
從你送我帽子的那一刻 你就失去我了
我放不下你 但我不會停止向前

你差我錢未還呀

無咩想講
不過想俾佢睇下我而家幾好

你戇鳩架屌你老母

希望你可以喺不久嘅將來撞車死，阿門

我覺得我地仲未完

仲有希望你繼續叫雞然後生性病
快 D 俾你而家個女朋友發現你係死雞蟲

再撞車死，阿門

祝你快啲分手

好掛住你 好想你 好想復合
好後悔對你咁差
好後悔冇令你有重視既感覺
好後悔成日甩你底
好後悔成日逼你做你唔鐘意既野
好後悔唔識去愛你
好後悔淨係識由自己角度出發 冇從你角度去諗做咩先係叫好
如果你亂到呢到 想話你知 我好有邊意改
會好努力追返你 會係呢個星期搞掂整好
你話要一個月去諗 我都有用一個月反省
你每次覆我都好開心 會有小小希望
你每次好耐都唔覆我/hea覆我emoji
我都好sad 心情即刻變得好差
如果你真係要離去 我會好好祝福你
你係最好既女朋友 多謝你

我好掛住你
三年啦...

希望佢可以比到幸福你 然後忘記我

雞蟲

巴打洗唔洗咁誇張

三年仲掛住
我三個月已經冇咗件事

做男人大方小小啦…

唔好再諗啦巴打
諗咁多做乜都唔關你事㗎啦

好掛住你....

唔誇張 真係好掛住人尸

祝你以後都幸福快樂

你幾時死

爛賓周啦你

祝你以後日日收帽收到手軟，由頭綠到落尾。叫雞冇錢俾，俾馬伕打到變豬頭。第時出軌，俾人剪下面。

若那日你沒離棄我

雖然唔係耶撚，但睇到呢句說話，心情都好啲

果時係你叫我唔好咁易信人
放心 你再搵返我講咩爛鬼理由我都唔會再信你唔會再畀你呃到
對住你呢啲人 連保留成為朋友/ 一個聯絡人/ 一個人際資源都唔值
我冇憎你亦對你冇感覺 因為你我先學識愛錫自己 先知自己值得遇到更好既人

佢係我返工最唔開心既時候出現，我真係好唔捨得佢

冇計㗎係你嘅就係你

唔好再隔一排又搵我問我近況
次次收到你whatsapp我個心都好亂
大家放低左其實會更開心 對大家更好

雖然沒有聯絡 但知道你安然無恙就足夠了
大家唔好打擾大家 就是最好的相處方式
真心希望你以後幸福快樂

Miss u....
好後悔以前冇好好珍惜
如果有多次機會我一定吾會俾你咁易離開我..

屌你老母屌你老母屌你老母 屌你老豆屌你全家 全家死清光

屌你老母
又自私又小氣又要扮成熟
寧願聽身邊個幾個臭閪講野都唔信我
連分手都要逼我講
成日問我鐘意你d咩 到後期我都唔知你仲有咩係值得我鐘意

點解當初冇時間拍拖 未準備好拍拖 都要過黎玩鳩我?
你究竟有冇重視過我
點解對你咁好你唔識珍惜 想你好想你改又話我成日罵你
其實我都好想俾你tum 俾你嗲下 點解永遠都會俾你閪我 話我唔成熟

但其實我仲好掛住你 點解你肯同d臭閪玩都唔肯同我行落去

做乜鳩野要諗返起佢
就算仲愛佢憎佢都好
過左去就唔好掛佢啦
係到叫春係折磨自己

唔知點解我同你都會鬼掩眼咗四年
真係好好彩我地分咗手

祝你早啲畀人見到你真面目，收皮啦

你最后會后悔你冇揀我

誰 無辜
不應公開傷勢 搏安撫
然後放心 分給我 推給我 做那位屠夫

對唔住。

做咩無啦啦走左去

我好掛住你

原來咁多人放唔低

食屎啦你

希望你唔好再一腳踏兩船

呢2年 我對你付出咁多時間同精神
你卻只係利用，控制我
你唔鍾意我 仍要跟我keep 住關係
你話你睇人好準
你唔知我知你同第二條女拍拖，過夜，去旅行 都幫緊你做野。
你好自私
我會漸漸放低你⋯⋯

多謝你令我左寶貴一課，女人冇個信得過🖕🏻

希望你能遇到一個
比我對你更好的人
然後也對他好些

吾你老母

希望肥妹可以睇到呢個post，呀寶我真係好掛住你

明白角色時已不相襯
還由他去代我 為你緊

請問世伯同伯母死左未?

比過首歌ex聽

食屎啦臭西

幾時愛滋死？

無論你有咩優點 有幾多好野玩 當底線穿左 我寧願咩都唔要
自從個次我講出一直ge 心結出來 係你GE 死穴
你都放棄keep 住呢種關係

對唔住，係我傷害左你，我果刻變左心，到我依家想挽回已經無可能。希望你永遠快樂

收撚皮 呢日同我分完手 隔一日就出ex出街 再過一排仲打算搬埋一齊住添

多謝你令我咁撚憎耶撚

祝你幸福
聽聞我地分手後你真係好幸福 婚都結埋
恭喜哂